====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000e , les orientations majeures de localisation des espaces libres et des zones construites , et à l ' intérieur de celles-ci des dominantes d ' habitat et d ' activités;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

